做人成唔成功同你一日吸幾次煙有關

my supervisor :3次 月入22k
my manager :5次 月入50k
me :0次 月入15k

My grandgrandfather :40次 半年入300T
My grandfather:20次 半年入 20B
Me :o 月入20k

人地壓力大先吸煙。

吸你老母